基隆餐廳上完報 黑警而家再去搞佢地同食客

又收埋委任證 搜食客身同查身份證

食嘢都有罪啊?仆佢個街

防暴stop and search咁手法

推

屌佢老母

你地做得d咩？好嬲好嬲

完

9月投票！

唔係以為咁樣會少左人幫襯呀?

我鐘意去行山，關你撚事？

睇到班狗比人影頭耷耷
打份工打到咁低賤 垃鳩圾

屌 搞完一次又一次 好撚賤

其實點解要理班五毛分化撚？覺唔覺得睇到好煩？

再食

執法不公愈做愈明顯

聽日實大把人去

連做緊野都係咁，都唔知除左件狗衫點過日子

阿叔勁

咩事

大聲屌黑警，勇士

有冇live?

咁你幾時帶百萬大軍出去迎擊黑警?

收左隊 有條黑狗臨走挑釁話聽日黎過

走住黎屌根本係做免費廣告

FB 蛋蛋俱樂部
黑警搞左好耐收隊
以家熄左LIVE

聽日就去大大力懲罰

琴日基隆比黑警搞
今日我都特登出左去基隆幫親佢晚市

加大力度懲罰

火魔劏狗呢d就交俾你喇

我地最多去瘋狂排隊幫襯將你同事d打壓變曲線宣傳

等睇排哂長龍買外賣

其實投訴藍店係咪打九九九???

人地咪noted

黑警都係拎住我地張黃藍list搞人

痴撚線

越攪我地越要幫襯！

等我後日去食，比個身份証佢地查吓，順便拉埋都無所謂

擔心聽日排外賣條隊排到旺角狗屋

頭先幫襯完

查身份證包括將你個人資料比藍絲同支那

加你老母力度
用埋晒堆共語
加倍唔用得？

越搞只會越多人去食
根本係幫手做宣傳 作地咁撚蠢都有
建議佢哋搞鳩藍屍餐廳 苦肉計好過啦

班狗咁撚多人會唔會播毒?

旺角定深水埗果間畀畀狗搞？

旺角

選擇性執法

深水埗個間琴日比人搞完

你咪又係冷氣軍師，幫手諗方法去對抗啦，定你想投降？
一係比建議，一係就鼓勵手足，冷嘲有咩用？

不偏不倚⋯⋯dklm
事實係專為黃店而設
Btw好味是良知
基隆絕對值得試
#老闆娘加油，撐妳

有腦就唔係狗啦
冇腦on99係淨係識做呢啲冇用既行為架啦

班呀叔屌狗好型

食野點解要比身份證佢睇?

死狗甴搞黃店
今日深水埗個間，曹小姐接受電視台訪問，講拆板已經收警告，而且驚會執笠，請大家多多懲罰。

黑狗死全家，冚家肺炎死

push

愈搞愈多人幫襯

多謝推廣

聽日叫外賣

今日搞界限街

我會九月投票，要幫手35+

1823穩陣D, 拉埋食環落水

佢係黑警 想香港人唔敢反抗 你去睇下其他post 佢d 留言都係不斷放負
因為佢無灑朋友同屋企人 無女受黑警溝 好驚比唔同國家清算 唔想香港人反抗警暴

咁做同幫間餐廳宣傳，叫多d人食有咩分別

食得黃店全部自己人驚鳩佢?

其實今晚行左轉太子, 特登幫親基隆
見到除左黃店食客多之外
藍店個D拍晒烏蠅
黃店喺武漢肺炎之下係難D生存, 但藍店疫情下死撚硬

呢間係咩？過兩日去食下

特登

開名好冇

界限街基隆茶餐廳

仆街

餐廳私人地方佢地唔洗warrant ?!

連續兩日宣傳

去幫襯都夠啦

防疫惡法授權佢地為所欲為

原來係黑警，已封

咁浪費ac，已封

有冇幫佢地量體溫架？

其實班人拎住納稅人d 錢就係不斷幫中共維穩
佢地個腦真係唔識諗下架咩

係就好喇

A

佢係有權查，但要講有什麼懷疑

其實真係要泛民出來攪大佢，開記招係基本，做多啲可以申請禁制令。

唔怪得咁多人屌泛民，肯做嘢嘅人唔多。來來去去都係個幾個

愈打壓愈好生意

我會去狂買外賣

你一日講幾次咁樣就有用？

聽日就幫屋企人買
順便俾一千蚊老細幫補今日俾狗搞影響左既生意

食野 又無1.5米內坐多過4人
check乜撚身份證

手足好豪，我都係唸住放低五舊

岩岩睇旦哥有5千人
每人放低一蚊都補返哂今晚俾狗搞既生意額有多

直接俾錢啦

基隆又平又好食
喺ssp又有新店
手足們去踩爆佢個場

慳啲啦你

俾人影住，頭耷耷同回避鏡頭。
臨尾仲要俾人屌
攞苦嚟辛

Push

有冇比平時多左人
通常有狗認證都會多左好多人

你估唔查支那就唔知咩蓋清

唔好理 D mon post 狗

收皮啦
咁都睇唔出你係五毛 你未免睇低香港人既智商
淨係嘲諷👎

係啊我會投票 我仲會貼文宣
我仲會參與街頭抗爭
我仲會入公會

淨係投票唔夠架 做多d啦

本身我同老婆都少出街食飯，聽日我地就食足3餐！打壓愈大力，反抗都一樣

枱面有無胡椒粉？

聽日去幫襯

黑驚又宣傳黃店